
                      Excelente película.  original, divertida y con una crítica bastante ácida.  el reparto está enorme, tanto keaton como edward norton se salen, y además la forma en la que está rodada,sin parones y de forma dinámica me encantó.  eso si,entiendo que no gustará a todo el mundo, pero a mí me atrapó desde el principio.
        
            